講開無啦啦定無端端

無啦啦
無端端

利申：講開無啦啦

無神神

Why not both？

好似唔多關事

誰人毛查查 誰時時毛查查 誰常常毛查查

無情情

無啦啦

請勿嘅

Why not both

無啦啦
無端百事